如果係交友app做文宣有冇得諗

玩開都知好多呀叔廢老係入面，所以我地開啲假ac扮女人導佢地向善